聽日我打飛機

跟據過往經驗

我打飛機嘅時候個市都會跌

我好耐無射啦

聽日忍唔住啦

試下做一個一夜七次郎
如果有需求
可以拍片
我課金俾十蚊資持下你

gay

篤精一定好臭

gay 咩gay 我想股市跌呀

篤精好貴架

億億聲

拍條片俾我,我幫你送過去N號房

又益又腥

你可莫耳日日打

我想幫你不停打

施主戒丁啦

今晚就打

打時請開live
要有畫又有聲

你幾點打，講聲plx

聽日公佈

我支持你

祝你快d 精盡人亡

對唔住大家

掛住返工無時間打飛機